有時想教人都好攰

義務幫親戚朋友英文
對象最細都已經讀梗asso, hd，大嘅已經三十幾歲，冇得迫佢地，亦冇得好似中小學咁有個syllabus去跟
佢地口口聲聲話想改善語文，但又冇實質問題問我，
我俾野佢地睇同做又推話冇時間，總之就不了了之，我根本連佢地水平到邊都唔知
最後佢地通常就係俾份又hea又錯漏百出嘅野我改，甚至直接交左份野俾我搞
其實冇所謂，反正我係個無業遊民。但係我會想我幫完手你都起碼望幾眼，學下點寫點做，睇下自己錯咩
其實佢地之後點都真係唔撚關我事，但係我又唔忍心見到佢地咁大個人連份普通proposal啊review啊甚至自己份CV都唔識寫，好擔心佢地
個個話好想好想改善 但根本冇人真係想學野
喺佢地心入面其實我係咪只係一枝筆

因為你唔收錢，所以佢地覺得冇所謂hea你。
比左錢既，d人會覺得反正自己大把錢/比左錢你有責任佢幫佢搞。

冇心學既放棄佢喇

屌 我又會擔心佢地會出醜啊 仕途不順啊之類
因為唔想俾錢所以搵我 唉 好似做左免費雞咁

你係一個好老師。

不過我只可以講，出醜係自己攞黎。冇理由咁大個人都唔識負責任喇，唔知標準係邊。

我都試過唔收錢教朋友野教到心淡 ，但係算喇，反正唔識嗰個又唔自己，係佢地唔識，面對社會/考試又係佢地，幫得幾多。

我怕你佢地出咩事之後就賴落你到

你好呀，還記得我嗎，diving long time no see u😂

多謝
咁又係嘅 佢地都唔理 我理黎都幫唔到
應該唔會賴嘅

頂你扮咩講到我唔記得你咁

可唔可以義教我
我好勝心好強 英文好差

巴打好記性😭

你想學咩
利申我唔係咩都識的

好流啊ching

幾時理下我😭

係呢度講下點improve English sentences

咩料啊師兄

例如？
即係sentence structure嗰啲？

係呀係呀
仲有成人比人話grammer差 屌

明明已經好努力讀寫英文

可能遲下會再開下grammar post
依排都想自己整啲notes俾男朋友

好呀 唔該絲打 人間有愛

唔好意思 冇留意絲打原來之前係有開grammer post 依家我慢慢讀 感謝 thanks

之前嗰啲好鬆散 同埋冇sentence structure